其實呢類快速調節啞鈴成本幾多

近排啲廣告多到煩
一睇成差唔多兩千蚊
但係感覺上呢舊嘢買$1000都嫌佢貴

accstore都好似有賣

好多都係問大陸拎貨，印返自己個名上去，收貴約舊水

ig shop=淘寶垃圾吊高個價嚟賣

淘啞鈴落黎運費咪貴到仆野

廿kg啞鈴不多於200運費
你預平均6至10蚊1kg